住屯門幫幫手 睇下有冇見到呢隻狗

朋友走失咗隻狗狗，
麻煩住屯門幫手睇睇
隻狗對佢好重要好重要！！

推

聽講依家係廣西

朋友搵返隻狗狗啦